有冇巴絲對溜冰有興趣

身邊啲人都冇興趣
見人地同朋友一齊溜
但我就自己一個
覺得好寂寞

五識但想學
巴打有無興趣傾下
Tg：tomiegirl